# README #


## пиздец.##
### известные проблемы: ###
1. жрач может спауниться прямо под змеёй, для этого никаких проверок нет.
2. в коде дохуя лишнего, некоторые функции и переменные не используются, много комментариев. в основном, всё это делалось в образовательных целях
3. чтобы перемещение по вертикали и горизонтали было с одинаковой скоростью, надо в свойствах (через ПКМ) консоли поставить точечный шрифт размером 8х9. У остальных шрифтов ширина обычно примерно на 6 пикселей меньше, чем высота, поэтому за один шаг по вертикали змея проходит больше пространства, чем по горизонтали (отчасти для этого были введены hLatency и vLatency, но со шрифтом как то лучше). Программно захуярить точечный шрифт можно через какой то там SetCurrentConsoleFontEx(), но я не знаю, как ему скормить этот точечный шрифт

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact